牙佳定係范善唔知咩仆街啲?

牙佳都係因為畀人戴綠帽先一時衝動 起碼都話冤有頭債有主
但係范善唔知咩條仆街放流料
搞到起碼有過千個WIZONE冇買團飛睇唔到IZONE最後一場港場
就咁鬥仆街黎講 范善唔知咩應該小勝...

根本依家搞到咁大件事除左安俊英條撲街之外 范善唔知咩都要付責任..

范咩果單野有冇more detail

安俊英佔4成
范善唔知咩佔6成

兩個都係仆街冚家剷

條女都叫得罪左佳仔
WIZONE無得罪過范善唔撚識讀..

詳情可以問下我老死牙導...

牙佳都係一時錯手+有道歉
但係范善唔知咩應該到依家都毫無悔意...

下 我有IZONE飛WO

你同范善乜鳩結婚啦

只要佢答應 我冇22

想睇你好似牙穎咁比帽佢戴

拉